HI 豬友 （1）

千升之日
講下自己豬左幾多。
Q put 蟹左廿格 冇左8千

拿景定贈興
屌你老母

熊爆豬左60k，搵18k一個月
欲哭無淚

報告下姐 。。